諸葛亮out la【回到三國】新主角??習近平前世原來係......蜀末名將【馬邈】??

三國志11，馬邈唔單止個樣咁撚似習近平，D能力值都好符合

政治咁低 唔怪得 中國輸貿易戰

長期 維持 咁嘅能力

11以後玩唔到鳥

樓主
準備去坐洗頭艇未?